羅志祥空幹速度分析

比佢屌完, 塊閪應該會出哂煙

原始人第一次生火既原因

即興表演應該唔係佢全力

蝴蝶著火了

火蝴蝶

如果全盛體力加上慾望支配下會有幾快